國安立法 小妹決定回歸波台同大家共渡時光

死撚開啦

屌你老母

樓主勁驚通左國安法會比人捉上大陸告屌狗

屌狗大罪啲定改國歌大罪啲🤔

佢彈出彈入當波台係咩

廁所囉 得閒咪入嚟屙篤屎落你個頭到

講得好！

躝啦

我忠黨愛國 怕咩 而且我無屌狗 只係屌咗你老母

N賓狗嚟

樓主唔用返costanza個ac？

不嬲都唔係同一個人嚟

俾你屌死左啦

係都屌死咗你條柒頭先啦

你老母就屌死咗

你過氣啦 死人妖

破左青未？

尊重啦